英文小說分享

小弟最近想學下英文 所以想睇多d英文小說

想請教下大家有無咩好睇有趣既小說推介

小弟中六程度 唔該

先睇war and peace

Great Gatsby

你唔講鍾意咩類型你就預咗變膠post啦

Animal farm

對有戰爭背景既有興趣可以睇the boy in the striped pyjamas d英文唔難 好感人

聽講呢幾部都算用字簡單又好睇：
hunger game
Harry Potter
納利亞傳奇
可以試下

唔該哂樓上咁多位先 harry poter 待都有唸過 但想問下佢d用字會唔會唔夠現代

會用得比較多冷門或者古典既詞語 ？？

同埋漏左講 我比較鐘意科幻類 但唔係一定要睇返科幻類

反而主要係想透過小說間既人物對話 去學現今英語

唔該咁多位巴絲

我睇下 納利亞傳奇 係講咩先 thank you

harry potter 中文我有睇過 覺得好好睇

但想問英文版用字會唔會好古典 即係比較舊 ／現今唔太經常使用？？

harry potter 都睇唔明可以收皮

用小說對話好難學日常口語, HARRY POTTER 唔會好古典

1984幾好睇

係啊 我就係想講學日常口語 巴打有無書推薦下

哈利波特多唔多日常口語？

ON9, 學日常口語睇咩文呀, 睇劇啦